
                      wwow.. ami en lo particular me encantaron todas las peliculas de crepusculo.. tiene un drama sensacional y los efectos ni se digan son espectaculares.. sin olvidar el lado romantico.. =)
        
            